大家諗下中共點對林鄭

全力支持 擁擠
條仆街 搞到咁 唔係炒佢 係幫佢救火 黑幫都出埋
我哋手足 就係要依啲支持 係全力諗方法幫 唔係割